「多圖」對鞋爛成咁可以點翻屋企

斬撚左對腳咪唔洗著鞋囉

垃圾咪撚周地掉啦屌你